想係淘粒U返嚟upgrade

CPU: i3 - 4150
MB: H81M-E
RAM: 8GB
Display: GTX 750Ti
HD: 1TB

平時都係用嚟打吓LOL，OW
宜家開始有啲慢，想淘粒i5返嚟upgrade條女
但係好知i5邊粒好
唔好同我講砌過部，毒撚窮過乜咁

4690

換SSD就可以支撐到一排

慢係load得慢 定打機個陣LAG先？

唔係乜都買Ssd就解決到 樓上

其實我3年前買哩部機返嚟已經覺得粒U好雞肋 ，張卡就750ti, 粒U就i3，Battlefield 都買唔到
其實我宜家都掙扎緊就咁換粒U算定儲啲錢再換過部

屌

點解要淘，4460香港仲有得賣

你話i7就話姐

換SSD再睇下，事關 i3 + 750 TI 打你講個兩隻game都夠哂有突，
有時上網lag多數HDD太慢load唔切，
因為SSD就算你砌過部機都可以留低

利伸：G4560 + GTX 650 8GB Ram SSD 夠哂用

點將個windows放入SSD
原諒我電腦白痴

打機（LOL, OW)順，load野比較lag
Battlefield4 開最低都lag 到仆街

battle field4 你張卡都唔夠推啦
load野lag check下關唔關hdd事
window要重裝先去到ssd

冇windows 碟係咪可以suck dick?

事在人為

收2手咪得
洗鬼淘

食到既話.e3 1285L V3啦

1300人仔一粒

二手4790都可以考慮下

聽你咁講, 換SSD比你換CPU更好

點樣重裝WINDOWS, 用USB啦, GOOGLE WINDOWN 7 USB TOOL

宜家搞到好似SSD又要買，U又要換

加SSD裝隻Windows入去
加多條Ram
換張顯示卡
好過你買啲舊U
買舊U不如買新U
價錢一樣咁滯

淨換SSD load野已經唔同哂，換左你再睇下滿唔滿意，因為你係load野慢為主，唔係真係打緊機個陣lag

打lol呢啲低效game 換ssd 都夠啦
用過ssd番唔到轉頭用hdd